Hij was een aardige schapen-boer, en op een avond, als hij reed thuis, hij was om het mooie erfgename door een overvaller op een zwart paard en achterna jagen, en haar redden.
Natuurlijk zou ze verliefd op hem, en hij met haar, en ze zouden trouwen en kom thuis, en woont in een gigantisch huis in Londen.
Ja, er waren prachtige dingen in petto voor hem.
Maar hij moet zeer goed, en verliest zijn humeur, of zijn geld onnadenkend.
Ze was slechts een jaar ouder dan hij was, maar ze wist zo veel meer van het leven.
